(理性分析) 建議早洩及早轉型

高登做得差明顯係管理團隊問題，一次又一次錯過左補救同改善的時機，先會導致今日的局面。

我知道開發一個App係要好長時間同燒錢，仲要睇條Team係乜嘢人，一個整開屎的廚師我唔相信會突然整到美食，如果早洩仲用緊而家既團隊，用幾個星期chur盡去改/整個新App出來，結果都係另一舊屎，就算做到同LIHKG一樣咁好用，你得罪左咁多人，你估有幾多人會返去？

即使你可以吸番一部分人返去，但廣告收入細左，每個月支出又大左的時候，有冇計過仲頂唔頂到？

不如考慮業務轉型，方為上策。

純個人建議，不喜勿插。

轉營做愛國討論區